巴黎聖日耳門定曼聯

曼
巴

$10000 all in which team

曼啦最後一擊
成5.幾倍
可以博下
皇馬都輸得
有咩冇可能

曼聯冇咗5個正選

曼聯點打
10幾個傷兵

最好曼出線，打多陣先出局

曼聯贏波出局

聖虐耳門？曼聯成隊傷兵 普巴又出唔到

屁屁出唔出到？ 出到可以all in 獌

曼聯 sure win

又係呢啲正負評投票同topic順序調轉嘅on9 post
負咗評，係俾樓主的

個陣爛成咁 憑咩贏

講得好

曼聯啦 話曬英超豪門
咩法甲 1d歷史都冇

冇普巴
冇靴里拉
冇馬迪
冇馬斯亞
冇連加特
冇山狗
冇馬達
贏到真係神蹟

對暴發戶會夠曼聯打咩

賽後你點睇？

？

真係有神蹟